你最鍾意咩色牛仔褲？

我留意過，香港好多人著淺藍色、深灰色牛仔褲。

原色牛都幾正

秋春天著淺粉/經典果隻藍色

冬天多數深色比較易襯，同埋岩季節

卡其黑色

我都覺得冬天好啱深色

我會著綠色灰色shirt, 啡色 駝色 卡其 藍色 黑
淺藍牛仔鬆褲

其實著下紫色樽領t shirt

我屌睇錯左衫
原來講緊褲

淺藍oversize牛好正
有種90s感
啡色燈芯絨褲

Btw 下星期有19-24度
可以著下秋裝

我都想試下淺藍牛

只著原色直腳牛

正啊
我淺藍oversized牛
白t
啡色 shirt 衫

原色太正